sckt 咩事

2千7換手%率

是日賭場

唔坐過夜就得

同總統選舉得票一撚樣走勢

又升熔

由盤前10.1開始買
買下又放下 勁驚步gme sndl後塵

升到熔撚咗

依隻咩事

痴咗線

做到靚trade就開心哂

係咪要入group先知道呢d妖股
一通哂水就知道係接飛刀

9xx%

幫apple12 造scanner

梗係唔係

咩事啊800%
係咪癲擦左。。。。

好似好猛

但aapl唔升

點樣先會搵到呢d 妖股

搵到你都唔敢搏啦

24蚊入咗 22蚊panic sell咗
唔撚憤氣再24入過 30再賣

買得少又無肉食，你都唔敢買得多啦

今次關唔關wsb試

一日八倍我都想唔洗返工
竟然今次又咩事炒起

其實唔係 呢啲妖股咪盤前交投好活躍既股 個一兩日都爆升到
所以咁都唔入 咁買契媽算啦

所以都晒鳩氣 個個心急發大達

坐下順風車都好

十蚊入 五千萬部電話 5蚊一個scanner 都2億半啦
炒到40蚊吧今日

盤前由3蚊升到10蚊
我盤前見到咁都淆晒底
邊會咁買 已經升咗200%
鬼知佢會升到30
Total升900%

發行股得果608萬 一有消息利好 好易炒高
當然 一下收割滅世棍亦都好易

大家坐穩, 目標價幾多?

50走人 鬼鬼地

有冇咁高你唔定本金先
一陣直插

走定本金

真

唔敢望咁高, 40好了

咁祝你賺多啲穩穩陣陣

另外, 大家覺得, 留返少少過夜, 聽日會唔會再爆升?

鳩估盤後同聽日盤前都冇乜嘢
如果一陣唔插水嘅話

有冇講點解會咁

你邊到知個訊息咁快既

炒消息 幫Apple整scanner

想買但覺得依家買同接飛刀冇分別

啱啱睇到新聞 唔該ching

走咗本金先啦 九成依d賭博股過夜一定收皮

升到30唔搏了

屌那星，一入就跌4蚊

怕輸死

咪係
而D妖股又要控注碼又要諗幾時走
贏就贏少少 一個唔覺意做左高J師 吹風吹到凍
睇少D妖股 發少D夢 好傷身

我都係高追, 未cover到本金, 諗住一個鐘賺佢20%咋

你還好嗎

次次入到嚟都遲咗

中哂飛刀

臨收盤前不問價走曬佢啦

入左10股姐，即刻走
呢啲妖股唔啱我玩

咁無野係包贏既high risk high return
驚咪慢慢放
最大既hints係見連登有人就唔好再追
連登知 即係隔離屋陳師奶都知

走左本金 得翻幾股放天光

好, 希望巴打你都橫財就走

轉個頭發現係震倉又揼春

SH就得!

是旦啦，都係試驗性質
都證明左呢隻唔啱我
大家贏多啲，
我玩番正股算

咁真係睇運氣，邊個咁得閒夾住個市
不過我覺得仲可以玩多日
得個600萬流通股已經成40億成交
之後睇蘋果 -1.8%

成個市場無人再睇基本面，大股無人買

妹左妹耐

見到呢個post上熱門就知係時候要走

呢個真

真係好想快d黎個黑天鵝黎個股災，比呢d人一個教訓

應該有人又輸身家

一定有

一定有喇
上次spi輸左一半
買左個教訓，真係搵到小小就走/唔入場就最好
好彩最後宜家都贏翻曬

受到太多教訓執左幾千蚊訓覺算數

無㗎啦 市場唔同左 大股又唔會爆升
以加買股連間公司做咩都唔洗睇 炒落去就得
買完跌左就坐 升就睇情況放 仲快過買門檻高啲大股

認真睇曬財報先買既都跌 恰埋眼買賺得仲多

開始跌

我已經唸到下個十年再次經濟衰退個場面係點

期待緊個日

可以入手

開定苦主區

Gme 事件又重演

上年3月係咁諗 11月又咁諗 前幾日都係咁諗

平均$28左右
但$32放晒了

商用scanner 普通人買黎托

13蚊放左 哭成狗

跌都冇膽買
買咗股票先大半年，呢段時間睇盡咗多野，真心有錢都唔膽入

依d妖股一望就知炒氣氛 食左頭啖湯好走 食唔到嘅唔好望

牛市股神係咁

乖乖地 長揸啲穩健嘅嘢
留少少嚟玩下妖股算

真 一係盤前就入咗
一係唔好入
冇人知音樂幾時停

買呢啲執到錢就唔好望返轉頭
無如果

呢個真
之前幾隻妖股都好彩走得甩
不過今次就輸4蚊比佢，
好彩都係10股

玩妖股既至理名言

少少地 好過遲走仆直

低位入都係中間不斷走
換手率高到咁都唔知轉左幾多人玩
正常冇咩人夠膽食盡個升幅

玩完了？

same 坐足全程唔係瞓左就係有強大心臟

想知點樣可以早啲發現呢啲股？

完
汁到千幾美算好

咁快玩完?

睇盤前活躍

好恐怖成件事 我十蚊入 32走晒
有d話 上到37 40 呢d錢真係唔到我賺

35頂盡

食得幾靚啦

會唔會上多波呢

而家頂29-30位既應該走左

落返25底

股災黎到果陣啲人樓都買埋啦

身邊所有人都發到豬頭咁

玩左成晚都叫快?

硬係覺得聽日開盤會升
但唔敢博了。。。。。

走左就唔睇埋
眼訓

換第二隻好過啦 大把賭場

唔明呢啲倍升股喺邊度搵到，點解可以幾毫子幾蚊入到咁好？我次次知道嘅時候已經高位/完場

股本細 最近升幅大既都玩得

睇盤前成交量同升幅搵目標，開市再跟緊d繼續升夠膽咪落注賭一局囉

依d真係鳩吹

scan bar code洗撚買部iphone咩

老實講買得呢d既大部份人都識大戶or一早收到風
走唔切or落錯注你就rip
貼得中係運
唔好呀你

有錢好而家搵啦

已經知下隻係咩

好似到PXS